今日上過前同得個濕鳩口罩個啲同我入黎

講撚左幾多次Black Bloc包頭呀
一件黑tee就做到 咁簡單希望大家做
3年前魚革手足包到咩樣講革命
然後你3年後得口罩😷
一枝長鏡就影哂你地樣啦

次次行街前都有手足係到呼籲要包頭要black bloc
要攝衫唔著背心短褲

然後呢屌你地得個濕鳩口罩😷
最後好多謝今日每一個手足 家長

光復香港 時代革命

自推

再推2

推多下3